有無人喺日本做緊嘢？（非工作假期）

分享下喺邊度、做緊邊行、做成點

又以為係怪故post

幾時出返怪奇物語

我都係有通知就入嚟睇下

+1

簽到

+2

+3

+4

我都係

好掛住你

+5

等我重期待咗吓

全部都係讀者嚟嘅
多謝你地仲記得我

有無人喺日本做緊嘢可以分享下呀

好掛住你呀樓主！

仲以為有怪故睇

因為呢個post，搞到我依家睇緊樓主之前寫嘅怪談post

你呢

多謝你呀 慢慢追～

考慮緊去唔去好 所以想聽下大家嘅經驗

搵到人請啦

有內定、出年先正式做社員工作，呢幾年留學就淨喺做pt計唔計

計～分享下果邊pt做成點，生活成點

其實未

我之前做咗4年二手毒撚鋪（賣figure賣漫畫賣模型果類公司），果陣好高興因為風氣都自由，又有個好睇我嘅日本人上司
今年喺一間又喺同毒撚產品有關係嘅公司（有賣一手嘢都有設計產品）有內定，提早咗入去做住pt先，俾前一間寵慣哂家陣全日資風氣自己做得唔慣

而家同之前好大分別？
以前上司係咪唔鬧你又唔洗你ot？
努力做多一排可能慣咗就無嘢呢 撐住！